[留學] 有無系ucsd 讀緊書既巴絲

有無巴絲都係個邊讀緊書/ 準備讀書？

準備去

Freshman